各位手足，屯門站依家咩環境

搭緊西鐵

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

放心啦
d 刀手仲係深圳落緊山
過多兩日都未到

早知聽大佬講 五點走屌

有曬機會你

未做哂d野

認真架

屌 聽日大把時間

想問有冇邊區要人？ 我可以馬上來支援
如果冇我返屋企整理行裝同物資

屌 唔撚返工啊

我岩岩搭撚到屯門站 咩事都無平安大吉